想問下大家係香港會係邊度買英文書？

其實係咪得誠品？
有冇地方係又平又多種類？

上網外國寄返黎啦

啟明書局

Book depository

Book depository 一定屌打誠品 免運費長期有折

去辰衝/天地/連鎖書店睇有咩書 再去book depository 買

book despository la
免運費
寄黎香港都係9日內

book depository

搭單問下 繁體中文書你地會喺邊度買？

Lm學野

平時買中文多數去旺角 樂文
因為台版書返得快同平
咩類型都有
價錢你當係誠品 三中商嘅7折到

平時啲文青我見鍾意去序言多啲
但係序言主要賣哲學同文學
社科書返得唔太足
價錢就同樂文差唔多

利申 以前讀書喺書店返pt

中文書我係旺角一間樓上店度買 好似係田園

自從上Book Depository買過書就無再去實體書店買過書

好咁我試下Book Depository先。多謝大家

可以考慮裝kindle app/ 買部 kindle
電子書方便d同平d

辰衝